[深水埗撚] 西九同福榮街附近lunch有咩推介？

窮撚一名，西九同福榮街附近番工lunch 40$樓下有咩推介？ 唔要m記 kfc

三哥

大家食丁
百里香

維記

文記？

百里香喺邊個位？

家後
平靚正

第一群 Q1
牛油果沙冰